真係痴撚線 呢個時間出膠post

共產到未打到過嚟 都已經玩撚完 就係自己人出膠post 玩撚死自己友
呢個時間喺度玩埋啲咁嘅嘢 之後仲要屌鳩人話
流料都唔撚識睇 你鍾意咁咪咁玩囉 玩死自己有先開心 最撚好 畀共產黨統治埋

係都要玩撚死自己友先開心㗎喎
唔好話咩拉一派打一派
自己人玩死堆勇武 就唔好怪人哋唔好幫你
大家攬住一齊死囉

其實某程度上fake一次係好事黎
而家咁多新會然，個個都唔知咩叫上連登，勿認真
今次之後希望大家會判斷過先信你睇到既野，當然大家都玩一次就夠，咪撚再特登fake自己友

累死人

同埋 根本分唔到係有心人玩分化 定真心膠

有份玩既拿拿聲自覺去推番d重要 整合post上黎
我都有對唔字

出面有太多類似post，後面就唔好覆

屌得好
我頭先開post嬲到震

如果你決定咁樣做嘅話 我係尊重你嘅決定
但唔係 去恥笑人哋 可能人哋真心想幫手 就係因為呢件事 呢幾日我哋之後嘅活動都唔參加

但係我唔希望之後會有post係玩同路人

嬲得滯 手機打字係咁打錯 但係又冇睇清楚

12

呢幾日或者之後嘅活動都唔參加

玩你既 同之前同你一齊行既 唔會係同一個人 你自己諗下